長假期後返工恐懼症

放左十幾日假 聽日就要返工
訓唔到啊